---
# Regular Pandoc options
title: "Demo Leaflet"
subtitle: "This is page 1"
author: "Bruce Wayne"
date: "2020-01-01"
subject: "Markdown"
keywords: [Markdown, Example]
lang: "en"
papersize: "a4"
# leaflet options
leaflet-heading1-color: "077c3a"
leaflet-heading2-color: "022712"
leaflet-logo: "./examples/images/leaf.png"
leaflet-logo-width: "32"
leaflet-background-text: "Demo"
leaflet-background-text-color: "77cf9d"
leaflet-page1-background-image: "./examples/images/background.p1.jpg"
leaflet-page5-background-image: "./examples/images/background.p5.png"
leaflet-page6-background-color: "77cf9d"
leaflet-no-tumble: "true"
leaflet-no-cutlines: "true"
...

<!-- page 1 -->

<!--
	Anything written here will appear on the front page of the leaflet
-->

<!-- Jump to page 2 -->
\newpage

# This is page 2 (H1)

Vinaque sanguine metuenti cuiquam Alcyone fixus

## Aesculeae domus vincemur et Veneris adsuetus lapsum

Lorem markdownum Letoia, et alios: figurae flectentem annis aliquid Peneosque ab
esse, obstat gravitate. Obscura atque coniuge, per de coniunx, sibi **medias
commentaque virgine** anima tamen comitemque petis, sed. In Amphion vestros
hamos ire arceor mandere spicula, in licet aliquando.

<!-- Jump to page 3 -->
\newpage

## page 3 (H2)

```java
public class Example implements LoremIpsum {
	public static void main(String[] args) {
		if(args.length < 2) {
			System.out.println("Lorem ipsum dolor sit amet");
		}
	} // Obscura atque coniuge, per de coniunx
}
```

Porrigitur et Pallas nuper longusque cratere habuisse sepulcro pectore fertur.
Laudat ille auditi; vertitur iura tum nepotis causa; motus. Diva virtus! Acrota
destruitis vos iubet quo et classis excessere Scyrumve spiro subitusque mente
Pirithoi abstulit, lapides.


<!-- Jump to page 4 -->
\newpage

### Lydia caelo recenti haerebat lacerum ratae at (H3)

Te concepit pollice fugit vias alumno **oras** quam potest
[rursus](http://example.com#rursus) optat. Non evadere orbem equorum, spatiis,
vel pede inter si.

1. De neque iura aquis
2. Frangitur gaudia mihi eo umor terrae quos
3. Recens diffudit ille tantum

\

\


> "Sed ut perspiciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium 
> doloremque laudantium, totam rem aperiam, eaque ipsa quae ab illo inventore 
> veritatis et quasi architecto beatae vitae dicta sunt explicabo. 


---

Nemo enim ipsam voluptatem quia voluptas sit aspernatur aut odit aut fugit, sed quia
consequuntur magni dolores eos qui ratione voluptatem sequi nesciunt."

---

<!-- Jump to page 5 -->
\newpage

# Ramen ex Parlano 

- Permulcens flebile simul
- Iura tum nepotis causa motus diva virtus Acrota. Tamen condeturque saxa
  Pallorque num et ferarum promittis inveni lilia iuvencae adessent arbor.
  Florente perque at ire arcum.

\begin{equation}\label{eq:neighbor-propability}
    p_{ij}(t) = \frac{\ell_j(t) - \ell_i(t)}{\sum_{k \in N_i(t)}^{} \ell_k(t) - \ell_i(t)}
\end{equation}

Tamen condeturque saxa Pallorque num et ferarum promittis inveni lilia iuvencae
adessent arbor. Florente perque at condeturque saxa et ferarum promittis tendebat. Armos nisi obortas refugit me.

Et nepotes poterat, se qui. Euntem ego pater desuetaque aethera Maeandri, et
[Dardanio geminaque](http://example.com#Dardanio_geminaque) cernit. Lassaque poenas
nec, manifesta $\pi r^2$ mirantia captivarum prohibebant scelerato gradus unusque
dura.

| Tables   |      Are      |  Cool |
|----------|:-------------:|------:|
| col 1 is |  left-aligned | $1600 |
| col 2 is |    centered   |   $12 |
| col 3 is | right-aligned |    $1 |

<!-- Jump to page 6 (last one) -->
\newpage

# Credits

* The leaf icon comes from Font-Awesome :
  <https://fontawesome.com/icons/leaf>

* The cover background photo by Josh Calabrese :
  <https://unsplash.com/photos/XXpbdU_31Sg>

- Permulcens flebile simul
- Iura tum nepotis causa motus diva virtus Acrota. Tamen condeturque saxa Pallorque num et ferarum promittis inveni lilia iuvencae adessent arbor. Florente perque at ire arcum.
